Solomon Yue 變左連登大台

佢講乜都岩

。。。

孤掌難鳴

人地係幫緊你，你大可以唔做。到時唔好怨

做住先

即刻出街，文宣都好

冇大台
美國國會好多猛人撐香港仲有@SecPompeo @DanGarrett97 @SenToomey @YatesDCIA @robert_spalding @SenRickScott
好多好多自己follow